各位去過大阪嘅巴絲麻煩入一入

想問其實環球影城抵唔抵去？

啱呀

屌你老母

我覺得幾抵
不過我好多年前去
唔知依家咩情況
但有幾個遊戲我都仲記得

好玩
不過考慮下要唔要買快証

未去過就要去下
我覺得都值得去

浩南哥，你要食屎我豈敢不從？
屌你老母！自己想去就去啦，否則去旅行仲乜9！

唔買快證排到天光都未有得挽

去玩幾個鍾 又好

照大家咁講 海洋公園係咪比唔上環球影城？

冇快証寧願不去

值得去
我買左4個快pass
大白鯊, 蜘蛛俠, 侏羅紀玩水果個同哈利波特
侏羅紀個過山車長到仆街所以無排 但feel到好刺激
荷里活個過山車都排左成粒鐘
本身係哈利迷 所以我係果個area停留左好耐

唔買快証，同工作人員講排單丁會快好多

去過兩次，無論氣氛同好玩程度都比香港啲主題公園高幾班，而且年年暑假都有cool Japan ，會有唔同動漫主題嘅機動遊戲，好似舊年咁就係主打福音戰士同巨人，今年就好似係日本戰國同哥斯拉，機動遊戲首選哈利波特同侏羅紀過山車 但係缺點就係假期會超級多人，如果有多餘錢可以買fast pass唔係就一早去排隊狗衝

Sorry for 1999 希望幫到巴打

快證係咪只可以上網買

岩岩去完 而家係環球影城走
一定要買快證 但我買左7個game都玩唔晒
未來戰士嗰個好嘥時間 哈利波特就玩左3次
環球影城去一次就夠

可以即場買，不過有限，賣哂就冇

上官網買快證 翼龍4

侏羅紀ok既
不過大阪d恐龍好舊同埋好假
新加坡新好多真好多

係咪只受信用卡

暈到pk wor 哈利波特
我覺得又唔係咁好玩姐

蜘蛛俠好過佢

用電話qr code 會好多人望

去旅行社有得幫你買 好似仲會平d

好玩
翼龍過山車冇得彈

旅行社好似得4
kkdays,klook有4,7買

點都贏海洋公園幾條街
機動遊戲我覺得幾好玩
但係有啲都唔係太旅客oriented
我記得我去睇terminator 個展館，係就係幾好睇，但基本上全部都係日文，淨睇畫面唔夠過癮

btw, spiderman 我覺得真係一級正

岩岩13-1-17開左5個新館
哥師拉
柯南
eva
monster hunter
進擊的巨人
尋日買左飛同4新館pass
柯南館係玩密室逃脫，怕唔識日文唔知玩乜，所以冇買5館pass淨買左4pass
不過香港代理冇呢個pass買，要自己去日本官網買

4，7係咩意思？

玩4樣/7樣唔使排咁耐

好好玩
不過一定要買快證
上次冇買 排到仆街

好玩 個reborn 巡遊玩得好開心 記住早啲去， 由起點跟到終點
Space fantasy 幾靚
同埋唔好信官網個開園時間

上次去遇著幾間初/高中學校旅行，成場都係學生妹
排隊時間過得好快

巡遊真係好好玩，隊尾d 人由頭玩到尾

想問下佢幾點開始巡?搵唔倒時間
淨係見倒有人話下午開始

蜘蛛俠都好正 估佢唔到
玩左2次 冇玩到侏羅紀

6月去
個朋友話唔洗買
話日本當地人多人日子去都係一早去咗哈利波特度嘟飛先
係咪堅㗎

入到去d 機動遊戲都要排隊
你真係早到，又跑得快可以搶先入左去玩
咁咪唔洗快證
但旅行開開心心跑乜鳩呀

排單丁一樣排到2046
利申: 未去過USJ, 但有fd試過自己去排單丁

去！

好似係1410 左右（錯左唔負責）
上次一點搭九果陣巡遊路線兩邊已經坐滿人

哈利入園就排隊1個鐘
翼龍單丁3個鐘 非單丁4個鐘
Spiderman 單丁15分鐘
Spacefantasy 單丁15分鐘。
侏羅紀單丁即入即玩
親身經驗俾你哋參考

哥斯拉同eva好唔好玩
同埋哥斯拉係唔係得晏就場

大家咁講 姐係買一個fp就得 定係要買唔知幾多個？

利申 就去

FP? 你指Express Pass?
如果你話想無限玩園內設施
佢同海狗公園一樣係俾你任玩的 (前題係你排到)

Express有分3款 3,4,7 睇你想玩幾多嘢.

好唔好玩我遲先答倒你，我下星期先去

入左官網，右上角語言選日文，會連返去日本果邊官網，會多幾種pass，香港代理冇得賣既
我都係睇呢個網個購票教學跟住做咁買

睇黎唔買快證係會排到成隻狗咁

上星期閒日去左，買左express 4 包哈利
朝早哈利normal queue 60mins, 用左express, 唔洗5分鐘排到
晏就4點幾再排，個牌寫25mins, 實際仲快過朝早用express pass

其他設施基本都唔洗點排，不過我冇玩任何過山車

但我都冇後悔買左express pass既，始終當日人流好難預

Ps Hp fans, 用左成千幾2千hkd 買products

同埋成個樂團氣氛好好，好多日本妹著到成隻minion咁，男既都有，parade 時大家都好投入
好開心我玩得

我舊年summer 去冇快證玩到大部份但真係要排好耐

好玩, 值得去.
日本樂園好多學生研修旅行...排隊都多過人